緊急法政府可唔可以凍結資產？

到時銀行會唔會擠提？會唔會嚇死班師奶？

沒收都得